屌,宜家同南宋陸秀夫,宋帝昺有咩分別

好心up..

冇人做陸秀夫
不過狗仔狗女好似想做宋帝昺

佢地跳海都唔會有宋皇台嫁

本來無一物 何處惹塵埃

宋帝昺正正喺大嶼山登基

咁邊個係郭靖邊個係黃蓉